請文宣馬上承認臨時政府宣言係SPY 做

我地未需要臨時政府, 抗爭操之過急只會有反效果

咁又唔好

唔可以同前線勇武割

負llm 評
solomon yue 既下台階唔用?

請將焦點放返係五大訴求，缺一不可

冷處理就OK啦...
都驗證唔到一定係spy？

唔好, 你咁即係張班支持獨立手足係25, 唔支持低調處理就得。

無錯，冷處理就可以

出文宣只會比對家針住打

唔理佢就自然冇應受性，唔駛咁急住割呀？

將臨時政府扣番入香港自治(高度自治而唔好用獨立呢個字眼）可唔可行？

啱啊